炒撚晒蘋果啲IT 狗佢啦

話人未升級 但又無掣俾人撳 ON99 要上網先搞到 勁麻煩

apple野多數係用家問題

蘋果日報‼️

今次an 狗同Apple 狗仲未和解

佢出左片教埋你升級都唔睇，係度怪人，都話用家問題

idog

最弊係想cancel自動sub就幫我直接停左服務 出面一向唔會
比多次$3再sub

升級都要出片教 證明佢真係垃圾 正常就咁彈舊野出嚟叫你 一按立即升級咪得 on99 山長水遠搞e搞路 我真係屌你老母

其實應該唔係整唔到，係唔想俾app store抽佣

有時真係唔低幫，邊可能無任何位比人升級會員，真係想送錢比你都咁艱辛。支持成條team炒撚哂𠈄

收你3蚊,
有2蚊俾左蘋果
有1蚊俾右蘋果

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主

【會員公告】《蘋果動新聞》iPhone app不再支援FB或Google登入

佢哋IT真係做得極差

竟然喺收費第一日先通告？

因住俾人屈毛

app store 抽佣抽到傻
spotify 會員都係要開電腦搞

包容下啦
你做多一步
蘋果日報就唔洗比app store抽佣

我比完錢佢仲話我未升級唔比我睇

同樣情況
唔知點搞好,係咪取消訂閱先
再俾多次錢就得？